P牌係咪同白卡一樣

話俾人知自己係弱智

d p牌推post=弱智進行智商測試
推唔郁都照推
明知智商唔過百都照測
真係好勇敢

你就真係弱智喇

俾人賺下革命分啦..

@邊

手足黎 米25

有時見到啲p牌10連推真係幾好笑

我啲咁嘅p牌仔，叫人推就有份

p牌不推文唔好笑？